一轉天氣就濕疹好撚想死

最慘係好緊 無啦啦又差返

係